天文台錄得36.6℃ 破香港史上有紀錄以來最高溫度

天文台於下午2時，錄得高溫36.6℃，破了自1885年有紀錄以來最高的36.3℃(2015年)紀錄

l非洲人笑而不語

最凍同熱差唔多係哂2017年

最凍2017

佢2015入了去坐

岩岩放

原來係咁

止唔止36呀

The hottest day in Hong Kong’s history was on August 8, 2015, when Happy Valley saw a maximum temperature of 37.9 degrees.

熱

尖沙咀天文台總部黎，其他區近年都試過37+

體感起碼50度

屌

唔覺熱

睇到最凍2017笑到想死咁濟

一日未冬天一日唔好笑得咁開心住

談育嬰個樣

嚟緊個冬天都唔方會凍，史上最凍係0.0度喎市區，19世紀，破到先算啦

點解仲未見潮文

二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。
三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。
四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。
五十度，泰國人在市內裸奔；火山專家試穿長袖毛衣。
六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；火山專家寫意地喝熱咖啡。
八十度，非洲人躲在雪櫃裡；火山專家改穿短衫短褲，等待真正的夏天到來。
一百度，水份完全蒸發，大量動物被活活熱死；火山專家覺得要稍為補充水份。
一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』
連登仔：『最近天氣開始回暖了！』